原來中國仲有地方見到藍天

過埋新年應該太陽都見唔到

D廠停哂梗係好天

IP都唔使check